許世勳420億遺產交信託基金 李嘉欣許晉亨每月領200萬

許晉亨和李嘉欣大婚照片

早前，香港第一船王許愛周的兒子、中建企業董事長許世勳日前因病去逝。作為香港百億富豪，不少人關心許世勳的遺產將如何分配。據悉，許世勳早已將名下420億財產做好安排，全部變成家族信託基金 和巨額保單，許家每個人每個月能從中領取一筆生活費，其中許晉亨和李嘉欣每個月僅可以領到200萬。
據香港媒體爆料，許世勳去世前已經把財產都分配好，他將420億遺產全部變成家族信託基金和巨額保單，許家每個人每個月能領一筆生活費，其他的資金則有基金會打理，據悉現如今許晉亨和李嘉欣夫婦每個月可以領到200萬左右的生活費。
這樣做足以保證唯一的敗家子這輩子衣食無憂，不至於被餓死，這已經是最好的結果了。

大美人好慘
連甘比一個零頭都唔夠

一千分之一夠我駛

大美人有冇後悔跟錯郎

一個月得200萬, 真係要節衣縮食了

好過梅媽啲，算係咁啦

200萬佢地黎講真係未必夠使

呢啲二世祖，個個都係失匙夾萬

佢伯爺醒少少都做哂信託啦

200萬食都唔夠啦

仲有留低左既大宅同埋啲車？
工人司機開邊條數？

真係要慳住洗

買個hermes都無左

一日得6.6萬

我真係恭喜你啊.jpg

所以梅媽十皮都唔夠洗

恭

之前一個月得十萬

一個月200萬，要37年不吃不喝先夠交范冰冰果9億罰款咋

所以咪話不至於被餓死

對西女人黎講200萬一個月邊夠

一日要洗6萬6 當佢地乞衣咩

婚前10萬，婚後開始就200萬

d有錢佬開支酒食餐飯都十幾萬
買衫買手袋
仲要請保鏢司機工人
真係唔多夠

買兩個袋幾枝酒搭兩次頭等都用晒

如果要買超跑個d仲要儲錢先買到

1個月都買唔到跑車

其實李嘉欣自己都係億萬富婆
佢早年投資有道
你見佢都唔使點做 拍戲佢都係想拎個肯定

失匙夾萬果然不是浪得虛名

不過每月出糧
點都好過自己搞生意俾人昆/炒燶股樓敗晒份身家

無

淨係佢地果兩隻陸寶同埋七寶
每個月養馬費都十萬啦

佢唔係得番許晉亨一個仔咩
做咩攪成咁

真係好驚個仔蠢到敗哂副身家

生活艱苦

隻馬要自力更生，靠自己開飯

好似人地王晶咁癡心情長劍咁， 可以樣樣野都為晒邱淑貞去做， 咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！(邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！ )打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？ (對邊個好呀而家我呀？ ) 你對邊個好？你對Ada（蔡少芬）唔好咩？ (對Ada仲好！ ) 成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。(係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．． ) 我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！ 恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！ (我無諗住要捧佢喎！ ) 你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？ (咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．． )

識背

唔知佢有無打電話落去爆粗鬧許世勳

你有陰間直線畀我打落去？

一個月先得2百萬

扣除每個月洗費要儲幾耐先可能買架私人飛機去日本

唔怪得佢地之前去日本旅行撞正大雪
要等幾日先返到香港

開晒公司數咪得

每月2百萬可以拎足1750年

個仔蠢到連公廁都娶
你就知伯爺幾擔心

屌 公平咩
個個有錢佬做曬信託
班後人幾廢幾垃圾都可以過富豪生活
窮人就一世無運
呢個世界應該要立100%遺產稅
等隻game可以restart

呢啲人遲早折墮 我都幾撚肯定佢月月清

我真係恭喜你呀
每個月有2M

華人賤種學左白人既管理(只對自己有利),就擺脫左富不過三代既人種命運

420億 細細地3厘回報
一年都12億
一個月都1億
佢先分得200萬

死前過曬啲資產俾後人

神算軒又出沒

許生又廢又蠢食唔住大美人

再多既錢咪又係落入閪女人手上

佢伯爺真係好撚醒

200萬一個月識少少投資都已經唔止每月呢個數

一個月先得200萬 好撚慘呀

條命生成點真係緊要
一個月已經係人地成世人既收入

識既話佢老豆唔會幫佢整個基金會啦

u sure?

200萬,當每人100萬,平均除開每日得3萬蚊用,食個晚飯無4,5萬都落唔倒樓啦,佢兩個今次真係死硬...

點解個世界咁唔公平
有人咩都唔做個個月獲得大量資源
有人為左萬幾做到死埋

好撚慘
連登有愛 我地一齊夾錢助養許囝
我先

1. 毅進星 $100

好慘啊 半年先得千二萬

許世勳名下物業淨係收租都唔止呢個數，尤其嗰棟中建大廈，租哂俾d診所，呢棟淨係收租都每月千萬計
睇黎佢真係好睇唔起自己個仔

真係陰公啦得200萬，我真係恭喜你呀

真係好老豆，如果一炮過比曬佢不出三年實蝕曬

唔掛得之要搭國泰啦

我真係恭喜你

你死佢都未死呀，折墮。
佢清左下個月又有200。 你卡數就清極都有。

算鳩算啦屌

好慘

每個月先200萬仲唔夠折墮咩

幾百億信托
自己又大把
我諗唔到點樣可以折墮

做撚咗信託、筆錢已經唔撚無遺產啦左仔

唔怪得何超瓊同佢離婚

大家都係2世祖，林建岳97年仲蝕左幾廿億要佢老豆出手，都仲可以分身家，差d唔記得仲有鄭家純條廢柴都係一樣，但結果只有許生要出糧

食餐飯都十幾萬

其實以富豪黎講真係算少
尤其係佢地洗慣

大美人d仔女點計？係呢2百萬入面出錢養定每一個都分到生活費先 ？

其實大美人口才幾勁

好少何有人頂到大劉口疾，平時新聞只係見大劉屌到人口疾疾

要贏獎金養自己

廢柴 每個月派米咁 比城中富豪比人笑到肚痛

佢老豆以前都係一樣咁樣出糧架咋
佢阿爺許愛周留落黎

話咩會折墮真係得啖笑
200萬係齋生活費

住又唔洗佢地俾錢

200萬外人睇可能覺得好爽

但要靠d乜撚野生活費其實幾撚侮辱

邊關事，機場停左就連私人飛機都無得起飛。醒目就坐高鐵去日本第二到轉機。

係佢哋死都要好慘咁屈係機場貴賓室到等。唔關錢事。

呢個真
大美人90年代身家已過億
基金拎足20年都係幾億咋

遺產稅冇用 你睇下trump 老豆點樣避遺產稅就知

家族信託已幾避到税啦，用保險黎避又得
去到個隻有錢level就大把專業人士幫你打理好嫁啦

人比人 比死人
甘比真係好幸福

80年代會考廿幾分WO佢

200萬千分之一得2000喎

2000唔係錢? 你俾黎丫

年薪都唔知有無200萬既連登仔覺得人地唔洗做每個月拎200萬 有豪宅住仲要唔洗交租係侮辱

個老豆要幾睇唔起個仔先搞壇咁嘅野?

咁少 我食個晏就無啦

全屋人分

有咁既諗法 真係注定一世窮

每月2百萬pocket money
(唔洗交租,食屋企,有司機)
加埋佢家族人脈+資訊

要發達容乜易,只可以講佢真係好撚廢
退一步,輸撚晒都有家族backup

每月200萬都少？你乜事

每個月200零食呀 佢日常洗費家族出晒啦 200萬應該係閒錢買野

零用

連登仔仲要問阿媽攞零用嫁

你以為有錢人真的很快樂嗎？

是的，他們的快樂你根本想像不到。

200萬用來養馬，和每年外國買下馬。
佢地本身都大把錢

賭王個女係咪嫌佢太廢，所以離婚？

我老豆咁有錢比佢當屎又點話

每年有通脹，實際每年都減

快啲侮辱我

拿 有二千我都殺

每個月2百萬

你都係連登仔喎
你問左阿媽攞零用未阿

成日整個稻草人「連登仔」出黎再貶低

睇返上面d reply
唔怪得政府推既年金計劃無人幫襯

咁你架車都幾貴

兒登仔啲錯別字到底要錯到咩地步

真係好識搵錢呀

不過佢老豆真心錫個仔
好似話明知佢唔識做生意
賣公司
買入股票同大廈轉收租

買個包包就冇咗50萬

跑唔羸冇蘿蔔食

買馬同養馬費應該都係出阿公數

何超瓊個人身家都400幾億

ssr首抽

係26分 2A7B

一個月得200萬，真係唔係人過既生活

這樣做足以保證唯一的敗家子這輩子衣食無憂，不至於被餓死，這已經是最好的結果了。
原文都咁寫 究竟佢d仔有幾廢先要咁做

每月2球野叫好慘

許愛周對家族資產採用基金管理形式，大部份資產由周興置業有限公司持有，由3名兒子共同持有，家族成員沒有直接分得遺產。而家族在港島石澳大浪灣道10號擁有的豪宅物業，估值約7億港元，名列目前香港最貴的單一豪宅物業。

應該係佢阿爺許愛周傳落黎既傳統
因為佢老豆許世勳都係咁

月球人

yy lam仲賺得多過佢地，年薪5 千萬

大美人最叻就係搵到個傻仔埋單
當成個上流社會都睇死佢搵唔到富豪埋單
偏偏佢就搵到個真正貴族上車

佢一啲都唔會介意一個零用錢只得十萬一個月既人
佢只要名同利同埋要班上流貴婦跌哂眼鏡

錢？你估佢比成個上流圈既人都行過一輪會無咩？

都唔知幾用心良苦
激發你班友要錢自己搵

如果想玩明星，下世啦！

油錢呀on9

李嘉欣一定有辦法點樣攞到果400億既
二百萬一個月都唔夠佢一次shopping

除此之外，佢仲用上流人脈幫自己家姐埋單
託賴大美人，佢家姐43歲高齡仲可以識百億富豪
仲令人地同老婆離婚娶自己

每個月2千你夠駛?

佢家姐馬臉差好多。 btw李嘉欣xmas去左日本玩。 夠貼地

以前大瘤晚晚
畀幾億佢
以家一個月得兩球
點夠

大劉講嘢唔係咁㗎咩
上次商場條女差啲撞到佢單嘢個事後訪問佢都疾下疾下咁

D出名既星球人醫生都賺400萬一個月,佢名門望族後人,一個月得果200萬,慘過食屎

大病死唔去，功力大減
你揾返佢病前啲舊聞睇下

福臨門外，佢屌唔少記者

2012年12月11日德國男裝品牌HUGO BOSS剛以月租約650萬元，呎租433元，向中建許世勳家族租用中建大廈地下5至8號舖連地庫全層逾1.4萬方呎巨舖，成品牌亞太區最大旗艦店

HB租金都比650萬啦

真正貴族
皇室貴冑 ？古代名門望族之後 ？

要返工咁撚慘 我寧願日日訓醒就食食飽就訓有兩球

人地阿爺本事
係你老母冇撚用生你出黎做狗對你唔撚住
條氣唔撚順就比呢個POST佢睇
問佢生你出黎做乜鳩?

不知d月球人，星球人既office在中建大廈要幾錢租？

許晉亨同工何超瓊都係上流社會既人，以前應該成日都要去ball/出席其他隆重場合
我真係有d懷疑以前何超瓊係咪要倒貼置裝費比許晉亨，得果二百萬一個月，去幾次已經洗唒

呢d擺明唔當落去零用錢啦

佢老公要做廢柴姐 要搵錢靠佢NETWORK容乜易

包唔包通漲

果段婚姻擺明就係何鴻燊擺佈既政治婚姻
分分鐘想食左許氏人地家產
點知老爺醒目用基金去run 家族, 好似滙豐, 太古, 怡和咁
唔怕比人食左間公司
見無著數, 所以call 返個女返去澳門
還掂個女點都係下半世靠自己
直情比晒信和個女自己打理

大美人成家都應該幾有手段
有做人二奶基因 最後都可以坐正

許家真係香港貴族，blue blood喇
十大家族一定有份